覺唔覺得個個紅van司機把聲都一樣

次次搭紅van 佢地部對講機條友把聲次次都一樣 究竟係咁岩次次都係嗰個人講野 定係由頭到尾得一條友起到自己廢up